759呢個和牛屌唔屌得過?

有無人試過?

30蚊塊 ok喎

都要好食至得

日日都唔洗返工咁款

定仔牛肺西漢堡

今日要返

佢home office呀

本身想買 但唔知點煮好

除咗煎仲有乜煮法?

點定延啲西水生食

蒸

米癲拉

擺入去飯度煲
等啲油流哂落飯

不了
D牛肉老哂

一田買過其他牌子的，不是我杯茶，好油，鬆散

Aeon 日本和牛漢堡都係25$塊

整散佢，拎去煎蛋

和牛一定油

好味？

扒好食，但做成漢堡唔好食

不了

air fry 正

一田買過
一餐食左兩塊
滯左

米痴線啦